［半場廿分點撚追］NBA季後賽討論區 （44）

百屌成材

屌你第三節就完都追唔到去10分

連最基本既野都冇
想點呀

Wall仲未爆發

補返

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

D快攻去曬邊

唉 無啦 追唔到啦

經過尋日，今日伊場波，討論價值低到呢

完了吧 如無意外

尋日打到兩邊傷撚哂先僅僅贏
點同

差成20分標題燈都唔掂啦

2隊好似練波咁

bos in 6 啦

我意思係尋日刺激完，今日就半場收工

馬刺更新傷病名單：Kawhi明日出戰存疑

點解聰明有ft？

Game7見

天王山戰輸左

Mo c 已完

合理
Kawhi想出
Pop都唔會俾
還掂lead左
寧願俾佢換下零件先

生死戰！火箭官方讓球迷集體請假支持球隊

「哈登有封信送給你們的老闆！明天帶著這封信去上班，就可以幫助我們！#RunAsOne」火箭官方在Instagram上寫道。

屌 都唔係GMT+8

等我又寫比我老細

放心
聽日火箭實贏
馬刺斷哂兩隻手點打

唔知1001左冇開post 唔該晒

牆哥可否第四節發下力

兩邊都殘兵咁，難講

好友透露Fultz很願意加盟76人

Fultz的一位好友表示，Fultz要是可以加盟76人的話會非常激動。

「Simmons喜歡傳球，Fultz喜歡投籃。」Fultz的這位朋友說道。

Fultz還喜歡費城的一個原因是這裡距離他在馬里蘭的家很近。

唔好比人in 6

其實火箭主場LMA會落力啲

火箭一定贏 屎綠繼續屎

mda 仲七人輪換一定輸到仆街

佢再唔打番醒神啲真心想死

WAS快啲打26-0run

唔畀人打run都偷笑啦

兩個post 最後用左燈果個

kawhi唔出既話除非lma打到上年對okc game1 2咁
唔係都比人炒硬架啦

冇啦

完了

Celtics練波咁練

佢伊份堅持值得尊重
佢係咪淨係練個8個人
其他擺住撐人數

根本燈唔起

上場manu都揸盡埋最後個滴

佢重有大把貨

講真
Pop都唔好得佢好多
9人輪換
咁高強度根本只可以用信得過嘅牌

完

season 10-12人輪換
幾好
次次入playoff 就咁
真係當全部人lbj

點解塞VS巫場場都係互相大炒,無咩CLOSE GAME

上場傷左Nene七人輪換添

東岸D西波真係好鬼悶

西囉

第二場仲唔close? 係ot先分勝負

西得很

9人 最多可愛用多d 七人… 打死人

Beal哥個柒樣好搏打

撚狗時間

26:0 都只不過追平

兩隊都主場龍客場蟲

夠晒啦

pop放bench出黎既時間應該已經算多

9人輪唔係已經算好

AB highlight 啲神情好撚mj呀

睇番勇打爵，兩邊都9至12輪換
輕鬆打

Kelly

Horford 穩定到

2隊都放棄防守板？

Po勁左好多

Jayden嗰下柒到呢

東岸既西波 媽我分唔到東西

Jason Smith 嗰下TO

屌劇本係咪下場西波巫又大炒人
之後搶7又比人大炒番

劇本係輸波嗰邊發爛渣打鳩對面

又一年雙士決賽 媽啊 好撚悶啊

頂薪都唔打好啲，你估個個都Parson 咩

真心一問 而家塞有無機同吾皇一戰

冇

吾皇1打5應該有機

我皇食菜咁食

0%

根本聯盟就要砌到個final係猗打湧

占皇屌打

根據雅虎體育The Vertical記者Adrian Wojnarowski報道，今天在芝加哥舉行的NBA總經理會議將討論兩個重要議題：交易截止日期和買斷、裁員的程序。
此前有球隊抱怨在現有的規則下，部分球隊不想在交易市場進行交易，轉而等一些球員被買斷或裁員後再通過簽約的方式引進他們，這會讓球隊之間的實力相差更懸殊

塞巫大戰推得5版post 陰鳩公

我皇為左避公牛/熱火 忍辱做例行賽東岸二佬 塞軍太年輕了

成場都唔知睇左D咩

大炒左 都冇咩討論
同勇爵一樣姐

Cle in 5

搵kelly收多次love咧，都無機

呢到有邊個同我一樣一早睇死巫過唔到塞

千算萬算算漏咗RR9 傷咗，公牛任人閹割

勇爵唔睇場波，淨得依度會以為咬得好緊架
同埋多好多勇迷討論

燈

唔想講住 廢撚事燈

有冇留意bos bench唔夠位坐

it要坐地下

我第一場就講
未驚過

決賽唔同勇騎
唔通睇垃圾箭/刺 對西波巫/塞 呢啲垃圾波咩

Dllm 兩隊每一場都係一波流，其他節都係差不多平手咁，冇啲觀賞性

睇左咁撚多年吾皇 你唔悶我都悶啦

以為撞牆過到塞有機會屌打ki，點知西到呢

都係箭刺高汁

唔通睇你入去俾人4:0又好睇
睇我皇俾人4:0仲開心

上年final game 1 我皇比湧大炒 點知最後反cup已成經典

吾皇=final 撚唔撚到另一回事

要証明自己係all star player，首先要入到東決，入唔到，什麼都不是

睇其他仲悶 吾皇打波咁尾機都唔睇
請珍惜吾皇

我都覺得東岸得巫師先俾到壓力我皇
但巫師一定贏唔到塞

JB 打咁耐都冇齋開

難得今年IT 有AI 影子 想睇佢打一次final

下年啦，trade 到pg 就有機會贏吾皇

塞入到去 一定比人掃 到時又話分差太大唔好睇
對騎同勇都會比人炒

cp3都入唔到西決咁係唔係all star

東岸唔係同我皇同線都入唔到仲講經

唔好提

成個東岸都係吾皇私家雞

唔講仲以為塞出左線

好掛住以前吾皇永遠都卡係pp果關既時候

西波巫撚有能力反cup4:3咩

其實都係卡左兩次咋喎
以前mj卡係bad boy果關仲耐

以家成個東岸都卡關

係，第一代巨頭隊屈人機就得
依加人地屈返你地機又唔得

之後MJ咪卡返成個東岸關囉

吾皇最後去左組隊先通到關咋

塞3巨頭唔係組咩

但係熱火個bench都組埋團

無記錯塞三巨組隊前一兩年連playoff都入唔返

果時塞咪又係有用三巨個牌面引班老將黎
爛網果時有dwill pp kg iso joe咪又係引到ak低價簽約
唯一唔同既係塞軍真係過左高峰先組

但個陣KG同 Ray 都咁上下年紀加入，唔同

熱水個bench除左ray又幾時組團
ray 走本身仲要其實綠軍自己可以避免

是鳩但啦,標準只會愈降愈低,綠軍三巨無問題,我皇過熱水再轉身回家無問題,KD去湧士組四巨頭都無問題

同gasol 係潮人 日撚日話trade 走人

我驚幅牆屌打KI 之後被吾皇撞鳩散

又引戰

咁佢地後生時邊個通到關？
吾皇單核騎士都摸過總冠地板
相反佢地三個年輕時期都未摸過總決地板

對手爭好遠喎

有all star player到而家都入唔到岸決

三次都係嚴重影響分岸甚至聯盟生態
根本依三次都係仆街野

只不過我皇同勇士都是原罪

我當kg ray gun西岸
但pp咪又係打東岸

PP 實力同KG甚至我皇從來都唔係同一個級別

屌你塞組團一開始都冇人睇好，仲笑鳩佢萬金油耆英團。攞咗個總冠軍就話人組團

酸到

吹到冇人睇好

訓醒未呀

有HOF直頭1輪都過唔到啦

事實勝於雄辯
唔通吾皇第一次組隊輸俾小牛又唔係組團咩

羸輸係其次 係組團就組團架啦

其實係 不過塞三巨頭可以話老左想完冠軍夢
個理由聽落易受落啲咁解
仲要當年好似騎士輸左比塞
Kg有同吾皇講咩唔好比忠誠累左自己之類既野

麥一輪？

不過我睇好

利申：唔覺得組團有咩大問題

TMAC 入過final

可能某all star最後都會用呢個方式摸下決賽地板

個年一組完已經係爭冠熱門啦
吹撚到冇人睇好

可能佢唔睇好呢

記得有一幕佢好興奮咁係背後熊抱td

C

熱火同湧咁多人屌
因為熱火組既時候就係nba第一人帶頭
湧個陣又係當打mvp 走去同人組
你可以話kg都係mvp去組隊
但佢係比人trade去 仲要已經差唔多過晒全盛期

講真真係睇球迷
KG 當年狼迷求佢走

點同KD LBJ 呢啲求佢都唔留低，咁比人當叛徒囉

當年塞果三巨頭都仲想搵埋R.Miller組隊
仲要搵左人地幾次, 不過係Miller唔受姐
Miller就真係值得尊敬啦

今年騎都搵KG復出

ak好似同網隊老細好fd

組團就組團啦 人地球迷點睇唔通就唔係
oneal都笑chuck組團
係有班人死都要講老人組唔係組

無問題既

睇果班悶姐

T-MAC曾經都有機會係當打組巨頭

唔記得03定04年

T-MAC曾經游說過ONEAL同佢一齊去小牛

ONEAL應承左 但魔術將佢TRADE左去火箭

當年小牛仲有finley同nash

係
但結果就係綠軍三巨頭令日後nba軍備競賽

依樣野都戰過好撚多次啦

其中一個因素啦 如果爛網個牌面唔靚既會唔會肯去?

組團又唔係咩貶義詞 你做咩唧
原本嗰隊球迷gur 咪得囉, 起碼對得住佢地
oneal 都笑人組團就唔好提啦

如果Rondo冇傷，大家覺得公牛會走到幾遠？有力挑戰吾皇嗎？

0%

利申：RR9 迷

至少好過塞

有冇雞會東決先

塞5打1 都未必贏到LBJ

舊年雷霆七人陣就狂讚
今年火箭七人陣就狂踩

成日覺得話咩如果無傷無點點點都係鳩UP
如果我皇傷左你埋入final啦如果如果

3：1之後無力

打73勝勇同打馬刺有得比咩

舊年咪打撚死左兩個MVP囉 D人仲入哂佢兩個數
晨早話左個教練唔撚掂啦

火箭個陣又點同舊年OKC

呢樣真
舊年七人輪換有2件係MVP級
咁玩七人輪換其實又未必話唔合理
不過箭個陣仲玩七人輪換同玩鳩班友有咩分別
認真夠人腳級數玩六七人輪換你起碼要有2件巨頭級

我都記得
佢地兩個場場打到無力咁滯

綠軍係組團
但絕對唔係第一代

咁芬打唔玩七人輪換又有咩方法打到七場
隊隊宇宙勇同馬刺咩你估

吾皇當打組巨頭都搞到而家個個全盛都想組啦
btw 吾皇 kd 都叫入過總決賽 其實只要肯留原隊多幾年都好大機會有冠

我皇當年面前有湖F4
塞三巨頭餘威尚在
之後仲有馬刺
加埋騎士GM水平你話會有冠我就真係唔信
KD件OKC以OKC個種度縮就更加冇可能組到個陣
仲要有宇宙勇同我皇係面前

我覺得billy don有料

可能比機會佢教成隊role player 仲好

而家OKC Westbrook休息就倒水喎
佢好似都無練Westbrook唔在場時要點打咁既

所以我覺得, 如果雷騎互相轉岸
雷霆就唔會冇力, 套冠果個應該係雷

班友根本無發揮

一路都要就哂wb黎打

打下打下都灰啦

上年收起雙子個陣run play 仲好過今年

除左刺箭之外，場場都大炒...

笑死
bachelor report真係高質
game of zones

Celtics Fans Were Chanting "Fuck You Oubre" At Kelly Oubre In Game 5.

CLS

笑撚死

在第一節末段，綠軍換上了Olynyk，但Oubre還沒有登場，這時綠軍主場響起了響亮的「我們要Oubre」喊聲，且持續了很久。

而到了下半場，當分差拉開勝負確定時，綠軍球迷有更多時間來『處理』Oubre，當第三節末段他上場替補時，全場對著Oubre大喊「祝你好運，Oubre。」當然還有更不堪入耳的髒話：「FUXX You Oubre。」

不過對於這種情況他應該已經有準備，Oubre隊友Markieff Morris說：「這是波士頓，哥們。你要做好應對一切的準備。」只能說波士頓真不是一個友善的地方，所有來作客的球員都會遭受類似的待遇，尤其你曾經侵犯他們的球員。即使是髒話，全場球迷也照樣喊給你聽。

NBA官方公佈了火箭和馬刺系列賽第5場末節最後兩分鐘和延長賽的裁判報告。在延長賽決勝時刻，火箭竟然遭遇三次關鍵誤判，直接導致他們最終輸掉比賽。

延長賽結束前1分20秒，火箭尚以104-103領先1分，而且還掌控球權，形勢相當不錯。但終場前1分16秒，火箭進攻，Harden傳球被Aldridge抄截。之後馬刺進攻，Danny Green在終場前56秒命中關鍵三分，幫助球隊反超2分。

但在這短短20秒的時間裡，裁判卻出現了三次關鍵性的誤判。首先是Aldridge的這次斷球，實際上是犯規在先，但裁判沒有表示。根據裁判報告，Aldridge在斷球過程中與Harden發生了身體接觸，碰到了後者的手臂，影響了火箭當家球星的傳球。

裁判對Aldridge的犯規沒有判決也就算了，而之後的比賽程序更加離譜。終場前1分10秒，Mills持球，他先動了自己的中樞腳，然後才運球，按理說，這是一個走步違例，但裁判同樣沒有做出準確的判決。

再之後就是1分06秒，馬刺內線Aldridge一直待在禁區裡，停留時間超過了3秒。裁判本應該吹一個進攻三秒違例，但他們同樣沒有任何表示。在馬刺連續兩次違例逃過裁判的法眼之後，Danny Green抓住機會，命中了逆轉戰局的三分球。

這三次關鍵誤判，等於是讓火箭喪失了一次進攻機會，同時讓馬刺得到進攻機會，並命中了關鍵三分。如果這三次判罰裁判都做出正確判決，或許關鍵之戰的結果將會被改寫。

另外在第四節結束前1分08秒，Leonard走步，裁判同樣沒有做出判罰。所幸這個回合，馬刺並沒有得分。當然，在連續吃了四次虧後，火箭也佔到了一次便宜。終場前9.1秒，Harden應該被吹進攻犯規，但裁判沒有做出判決。這讓火箭有了最後時刻扳平比分的機會，但他們沒有把握住機會，Harden追平三分被Ginobili火鍋。

NBA季後賽正如火如荼地進行著，塞爾提克與巫師將展開「聽牌對決」，兩隊當家控衛的對決將是最大看點，國外媒體也對東區八支季後賽球隊的當家控衛進行排名：

1. John Wall

Wall在季後賽中場均能送出28.8分11.1助攻和2.1抄截，排在助攻榜第一名、得分榜第四名、抄截榜第五名。更可貴的是，Wall在季後賽中的表現一直很穩定，這也是巫師能殺入準決賽，並與塞爾提克對抗的最大原因。

2. Isaiah Thomas

Isaiah Thomas在季後賽開打前收到妹妹車禍去世的噩耗，對他產生了非常大的打擊。不過Thomas能化悲痛為力量，率領「綠軍」在首輪逆轉公牛，還創造單場53分的神蹟，Thomas的實力絕對不容質疑。

3. Kyrie Irving

騎士在前兩輪均橫掃對手，昂首挺進東區決賽，Kyrie Irving在8場比賽中場均貢獻23.8分5.8助攻1.5抄截，Irving絕對擁有足夠的實力，但很顯然，他在前兩輪還未完全發揮。相信在東區決賽中，Irving有更多發揮空間。

4. Dennis Schroder

Schroder首次以主力控衛的身份率領老鷹征戰季後賽，在首輪6場比賽中，Schroder場均貢獻24.7分7.7助攻1抄截，各項數據較例行賽均有較大提升，包括失誤數也有所降低，相信經過今年的季後賽鍛鍊，Schroder下賽季能打出更好的表現。

5. Jeff Teague

雖說Teague未能幫助溜馬拿到一場季後賽勝利，但他場均能送出17分6.3助攻的數據，這樣的表現雖稱不上完美，但Teague發揮出了正常水準。

6. Rajon Rondo

Rondo在季後賽中的場均數據雖然只有11.5分8.5個籃板10助攻3.5次抄截，但當他賽季報銷之後，公牛連輸四場慘遭逆轉，直接證明Rondo的作用。而Rondo認為如果不是因為自己受傷，公牛本可以橫掃塞爾提克，上演老八傳奇。

7.Malcolm Brogdon

「字母哥」雖然常扮演組織公鹿的角色，但Brogdon才是公鹿正牌的先發控衛，公鹿新秀今年得到重用，在季後賽中坐穩先發名置，雖然場均數據只有9分3.5助攻，但未來前景光明。

8. Kyle Lowry

Lowry之所以排在倒數第一，原因就在於他的傷病來得太不是時候了，如果不是因為受傷，Lowry本有機會幫助暴龍打出更好戰績，至少有機會幫助暴龍避免被騎士橫掃。

而在這個節目之後，大寶貝又參加了FOX體育的一檔節目，繼續大談Ray Allen。大寶貝表示，Ray Allen陷入如今的局面完全是在自掘墳墓。同時，大寶貝認為，Ray Allen肯定不願意和解：「他寧願去親吻川普，也不會跟KG道歉。」

馬刺又黑哨

林書豪表示，進入NBA之後，種族歧視的問題相對要比NCAA小得多了，而自己在處理這一類問題上也更加成熟冷靜了。

「如今的NBA，依然會有一些種族歧視的問題存在。但我不會再因此而困擾，我會把它當成是一種激勵的方式。」

偽君子

由佢沉

黑刺

上半場先過份

我唔信 d 球證夠膽last 2 min 吹3秒同走步

如果bos vs cav
bos睇落會食住cav??

人唔笑狗都吠啦
偷到2場已經超額完成

下場等基石要用罰球戰勝哨子

主場球迷好波

不了 想big ass

點睇到

Schroder命中率好過irving好多喎
點解佢會有第3

關一輪遊事掛

數月以來，Manu Ginobili做出了一些小暗示。關於他很可能看不到底特律的新球館；他下次回到洛杉磯可能是去海灘；他可能不會有下一個季後賽。

重要性rondo最少第3

黑乜撚野?而家D哨馬刺吹嫁?
誤判本來就係球賽一部份 我睇波又唔覺有咩偏幫馬刺
終場前9.1秒，Harden應該被吹進攻犯規，但裁判沒有做出判決。這讓火箭有了最後時刻扳平比分的機會，但他們沒有把握住機會<-- 更何況有誤判都還清 自己把握唔到

okok

WALL>>IT>RONDO
其他垃圾唔想排

聽日又要睇班刺撚係度燈
煩唔撚煩

可愛成日走步
d 垃圾foot work

聽日出到？

留啖氣大後日睇搶七啦

兩隊五勞七傷
等比勇士4：0

都係個句
根本兩隊就算full team
再合埋做一隊
都唔會夠勇士打

衰啲講句，西岸其他隊砌最勁五個都唔會夠勇士打

迪安東尼及其妻子親自回答2012年紐約人的紛爭，當記者指出MELO逼宮球隊一事，迪安東尼沒有否認，並親自指出：「當一群人背棄我時，我一向選擇離開，(金塊，太陽及湖人)每次如是。」

MDA
SIM C HO BALL

melo

呢句我就唔多信

咪玩啦，cousins同ad都各自打爆過湧個底

cp3
CJ
Kawhi
Ad
Cousins
點會贏唔到

總之，國王的薪金情況對於一支年輕的重建球隊來說看起來不錯。他們陣中長約簽下的老將像Garrett Temple和Kosta Koufos，他們的合約都很划算而且他們在更衣室也是不錯的球員。他們有足夠的薪金空間，而且可以簽回任意他們自己的自由球員只要他們願意。真正的缺陷是關於Matt Barnes和Caron Butler的延期付款。除此之外，國王陣容便宜，靈活，而且有足夠的運作空間。

夏天和巫師完成5年1.27億頂薪的Beal，本賽季例行賽的23.1分證明了自己。但對於巫師來說，他們希望看到的Beal，應該是和Wall並稱的巫師雙核。但在這輪系列賽裡，Beal卻並沒能起到左右戰局的表現：第一場發揮精彩輸球；第二三場表現慘淡球隊一勝一負；上一場倒是靠著他的16中11拿下一城，不過現在巫師還只能說是Wall的一人球隊，球隊要想走得遠，需要Beal做得更多。

昨天在聽牌之戰落敗，火箭僅7人輪換，這引起了外界的熱議。在Nene賽季報銷後，D’Antoni曾表示，7人輪換將是他的首選。在昨天賽後，D’Antoni也沒明確表態是否會在G6擴大輪換陣容，他還開玩笑表示，從AT&T中心的客隊更衣室到新聞記者會現場這段距離，還不足以讓他得出結論。

「我也不知道，」D’Antoni談到G6是否擴大輪換時表示，「在來這裡的路上我並沒有就這個問題考慮太多，但我會認真考慮的，大家總會知道答案的，或許是明天，或許是後天，也可能遙遙無期。畢竟我也毫無頭緒。」

在例行賽期間，每當Nene或Clint Capela休戰，D’Antoni總會派上Montrezl Harrell。但如今他明確表示，不會在季後賽打到這個階段時讓Harrell出場。「他有段時間沒打比賽了，我對目前能出場的球員充滿信心，」D’Antoni說，「我們要找出我們表現好的方面，繼續發揚光大，並將之延續下去。」

D’Antoni承認，火箭在延長賽中失去節奏可能跟疲勞有關。看起來D’Antoni還是堅持己見，並不覺得有擴大輪換的必要。在聽牌之戰賽前，他曾表示：「我們會觀察比賽形勢。如果球員疲憊了，或者遭遇犯規麻煩了，我們會（擴大輪換）。但如果我們表現得還好，球員們也覺得能應付的話，那我們不會有所動作。」

爵士前鋒Gordon Hayward今夏有權跳出合約成為自由球員，在賽季總結會上Hayward表示，他還沒考慮是否跳出合約成為自由球員，在處理人生下一章節的問題前他需要花點時間好好放鬆一下。

「現在就去考慮這個太難了。」Hayward表示：「因為想想我們所擁有的這個賽季、經歷的一切，今天感覺像是你還在憧憬下一場比賽、下一個對手一樣，賽季很明顯已經結束了，但是現在就忘記這個賽季太難了。」

最具天賦球隊76人獨欠控衛，Kyle Lowry今夏或加盟

最新的消息指，76人與Lowry已經連繫上，其中Lowry已經考慮了一段時間希望為家鄉球隊76人效力。值得一提的是，現時76人總經理Bryan Colangelo曾在速龍擔任總經理的時候，透過交易把Lowry從火箭帶至速龍的。

在季後賽開打前，前NBA名帥Jeff Van Gundy曾表示，勇士將奪冠，而且對手和他們的差距會很懸殊。今天，Van Gundy被問到現在他是否還是一樣的感覺，他給了肯定的回答。

「我想，騎士也僅有一種可能擊敗勇士，就是讓LeBron多打，讓他出戰爆量的出場時間，當Durant和Curry坐在場下時趕緊得分，然後在其它的出場時間裡繼續保持。當然，如果勇士也匹配上強度，Durant也出戰40分鐘，Curry也打40分鐘，那我就真不知道你還有什麼辦法能贏勇士一場了。」

「我可以預見你們規劃一場比賽怎麼打，怎麼把一場球結合起來，這些有可能讓你在一場比賽中擊敗他們，但我理解不到的一點是，他們要怎麼才能輸4次？」Van Gundy表示。

「我就是看不出來這樣的事情能發生。我預見不到。除非發生一個特別的意外事件，或是傷病。」

beverly
harden
kawhi
lma
capela

後備仲要Gordon Lou will gasoft green

夠打啦

其實green先係重點

近日有著NBA名嘴之稱的Wiggins在昨天為Ray Allen抱不平，並說出了當年Ray Allen離開綠衫軍的內幕，他認為當時並不是Ray Allen想離開綠軍而是綠軍逼得Ray Allen不得不走，而且Wiggins還列舉了當年塞爾提克逼走Ray Allen的三大原因。

首先：綠衫軍一直把Ray Allen當做是交易的籌碼，在11年綠軍和巫師的一場比賽，Ray Allen準備去參加比賽，Rivers把他叫到一邊對他說你不用比賽了， 因為你被交易了。不過在過了2個小時之後Rivers又打電話說你忘掉剛才的事情吧，交易沒有做成。在那個時候可以想像Ray Allen的心情是有多麼的複雜，而且這樣對待一個球隊的主力球員是一種諷刺，從這一點上就能夠說明綠軍沒有足夠重視Ray Allen。

其次：Ray Allen被羞辱一直當做備胎使用，眾所皆知，在13年前綠衫軍竟讓一名未來名人堂的球員，給一年級生Bradley打替補，這樣的事情Ray Allen為了球隊忍了，不過在續約的時候綠軍先是和KG談成了，然後又和其他球員談完，最後給Ray Allen的年薪是2年600萬，不過最終由於熱火的原因把2年600萬提高到2年1200萬，但是這樣的合約對於Ray Allen來說是一種羞辱，忠誠不應該這樣被踐踏。

最後：冠軍誘惑加上場時間的保障。我們大家都知道在12年Ray Allen的上場時間極少，而且球隊還剛簽下了Terry，一個名人堂的球員難道要當這個位置的第三選擇？？ 這對於Ray Allen來說是一種恥辱，不過Riley給予Ray Allen的承諾是保證以後絕不會交易他，甚至連交易流言都不會有而且確保第四節他會在場上，這也是為什麼Ray Allen能夠在去往熱火，而後煥發第二春的原因。同時還有冠軍的誘惑也是Ray Allen不能夠抗拒的。

綜合這些，用Wiggins的一句話說就是不要用羞辱逼走了忠誠，所謂的忠誠是兩方面的，並不是一味的要球隊忠誠而球隊不做出犧牲，所以Ray Allen的出走有很大一部分是因為綠衫軍自己的問題，這也是為什麼Ray Allen在熱火接受採訪時回答：在熱火他更加自由，並且能夠有希望贏球。而在塞爾提克卻只能面對交易的流言，並且很多事情只能任人擺佈。

在結束今天的例行訓練後，騎士隊總教練Tyronn Lue接受了媒體記者的採訪。

期間，一位記者問道，騎士球員們那些複雜的出場儀式是怎麼來的？Tyronn Lue答道：「我真希望大家記防守戰術也記得那麼好……」

1、Griffin為什麼現在很少暴力灌籃？

Blake Griffin剛進聯盟時經常會有一些非常勁爆的灌籃，甚至時不時上演驚豔的隔扣大作，但隨之而來的是，Griffin經常會因此受到嚴重犯規。據快艇隊最新的隊醫報告，Griffin由於胯下多次遭重擊，雄性激素分泌已經明顯低於常人水平。

10年前，Durant在聯合試訓中臥推185磅失敗，排名墊底，但超音速仍然用榜眼籤選擇了他。

身為8次全明星賽以及2014年MVP的Durant，在2007年以榜眼身分被西雅圖超音速選中前，因為185磅（84公斤）都舉不起來，Durant遭到許多人的嘲笑，他對這件事情也相當耿耿於懷。

「我記得當時的情形，那情況就好像昨天的事。Durant向2017屆頂級新秀們建議道，「所有的力量教練都嘲笑我，他們冷嘲熱諷，說我不能舉起185磅。我心想，‘笑吧，笑吧，你們繼續笑吧。’我是唯一舉不動的。當時我覺得很難堪，我說，『給我一個籃球，請給我一個球。』那屆新秀沒人能一對一防住我，沒人的球技比得過我。我臥推不行，我就是最差的？」Durant給新秀們建議：「留在家裡，訓練，自己好好提高，」

「別去聯合試訓，現在球員們不去了，但當時每個球員都去，」Durant說，「從狀元到最後順位都去，這是程序。但現在球員們有這權利，他們不用處理這些狗屎事。如果你是前10熱門，或者有首輪籤希望，不管你覺得有沒有把握。待在家裡訓練，自己好好提高。聯合試訓對那些想進首輪，或者想被選中的球員有用。但如果你是頂級新秀，自己好好訓練就是，用你剩下沒多少的時間努力變得更強比較實際。」

早在2013年，湖人更衣室裡發生過一件趣事，那就是Kobe把隊友Nick Young的球鞋給扔進了垃圾桶，因為球鞋不是他代言的品牌，他就不允許有人在自己面前穿它。

沒想到，Michael Jordan身上也發生過一模一樣的事例。電影明星Shad Moss（曾經在2002年參演電影《像邁克一樣》）跟Jordan兒子Marcus的關係很好，經常去Jordan在芝加哥的家裡做客。

但Moss又是Iverson的球迷，一般都會穿Iverson的裝備。結果他說：「有一次我穿著Iverson的裝備去他家住，結果第二天早上，球鞋都不見了。這是真的，Jordan先生趁著我睡覺的時候，走進Marcus的房間，把我踹醒，還拿著我的鞋，問我是誰，怎麼會有人穿著Duke的短褲進他的家門。」

「我還很喜歡Duke，然而Marcus就一副我惹了大禍的樣子。我告訴Jordan這是我的，然後他就把這些都扔出去了，然後叫Marcus拿他家的新衣服給我。我發誓，這都是真的！」

LBJ隊隊波都搞呢啲嘢

乜都抄，會唔會學埋𠝹手指

真點生命籃球

盲人睇波？

我屌 又七人

真係想打死人咩

你咁撚你隊波打生命籃球
就算贏到都五癆七傷
點撚樣打湧

old news 左幾耐

今季最多都係睇多一兩場,由佢啦

刺，箭齊人都打唔贏湧啦，仲要打到傷哂，湧16-0不是夢

左撇子為何右手打球? 詹皇:從小看Jordan打球覺得那樣子很酷

騎士球星James平時是一個左撇子，但他打球一直用右手投籃，日前，James自己解釋了這是為什麼。

「我之所以用右手打球，最主要的原因，我想恐怕是喬丹和便士哈達威，那些我從小看他們打球的球員，」James表示，「看那些球員都是用右手投籃，我就說『我想我也要用右手投籃。』但我是一個非常徹底的左撇子，我也不知道這是怎麼回事，反正我就是練習自己的技術，雙手都練。」

「我的小聯盟球隊的主帥弗蘭克-沃克爾告訴我『如果你無法用左手完成一個上籃，那麼你作為一個籃球手就沒有太多機會，成不了什麼氣候。』他是第一個教會我如何完成左手上籃的人，甚至在不運球情況下，怎麼樣左手上籃。那算是我真正第一次接觸系統的籃球訓練。從那時候開始，我也每天練習左手上籃。但我也不知道我怎麼就成了籃球里的右撇子了。」

「我只是覺得，可能當時我覺得這看起來很酷吧。直到我年紀大起來，我才希望自己是一個左撇子球員，因為那些出手會比我們的右手出手看起來強很多。」

不管怎麼樣，James在NBA依然證明了自己的得分能力。他在例行賽的總得分已經達到28787分，排名整個NBA歷史第7位，而他在季後賽的總得分也達到5847分，排名歷史第2位。無論是左手將，還是右手將，James都打出了自己的一番天地。

原來之前左手射就係咁解

Irving透露，他能領悟給隊友製造機會的重要性源自於觀察LeBron James的表現，他說道：「跟偉大球員合作意義重大，James明白如何控制比賽，他會以各種方式突破，突然送出一個可能沒人看到的傳球。當然了，你也得觀察其他控衛、前輩的表現，我就是努力在這方面變得更好。」

據美媒體《knbr》報導，勇士似乎不看好火箭能夠晉級西區決賽，他們的臨時總教練Mike Brown表示，他們現在把更多的注意力放在馬刺身上。

Kristaps Porzingis的哥哥，Janis Porzingis對於弟弟最近深陷交易流言一事作出回應。

「毫無疑問他想留在紐約，那裡就像他的家一樣。他唯一的要求就是希望尼克可以創造一種良好的環境，讓他可以更好的取得進步成長成為一名優秀的職業球員並學會贏得比賽。」Janis在接受媒體採訪時說道：「如果他被交易的話，他計劃履行完合約後試水自由市場，選擇一支適合自己的球隊，掌控自己的命運。」

據美國媒體《The Score》記者John Chick報導稱，休士頓火箭與聖安東尼奧馬刺的西區準決賽正激戰，火箭總經理Daryl Morey卻沒有到現場觀戰，他本人透露，如果到現場觀戰，自己會因為太過激動而領到技術犯規。

「我無法和一群人一起看球。」Morey說道：「不僅僅是因為比賽很重要，任何比賽我都無法到現場觀戰，我就是一個災難。我會大喊和尖叫，可能要領到40個技術犯規，如果當總教練，我肯定會是歷史上最糟糕的。」

史上首位，Jordan Brand簽下曾讓PG防守追不上的中國第一控

Jordan Brand最近又有大動作了，而他們這項舉動可以看出他們想要拓展中國市場的決心，因為他們最新的簽約球星，就是來自中國的郭艾倫。

去年在打奧運時，郭艾倫也曾經讓同品牌的Paul George和Carmelo Anthony吃了苦頭。

開咩約NY都match 架啦

刺都唔係好好多
應該都係8人左右

聽日最後一場睇火箭

又登

點贏呀
登登重出到
Kawhi出唔到

咁除左宇宙勇之外，刺係無當家球星之下最有可能贏波既

每次看到火箭隊現在的中鋒Clint Capela被Mike D’Antoni用成這樣的表現，我就不禁想笑。當初Howard老是抱怨D’Antoni，甚至水火不容，現在D’Antoni把當年給Howard提鞋都不配的Capela，硬生生的用出了Howard的績效，而且還聽話、不爭球權，年薪還便宜將近20倍，誰要留你Howard？他不會打擋拆嗎？不，他會得很，但他就是不喜歡。結果人家把一個天賦能力遠遜於Howard的Capela用出了不亞於Howard的效果，有問題的到底是Howard還是D’Antoni？這已經很明顯了。即便老鷹想交易Howard，能不能順利賣掉，我都要打個大問號。因為以現今的籃球打法，Howard為進攻核心的時代早就結束了。

第一張

當年howard 有抱怨mda 唔係好記得
但係howard 而家擺明已經認定左自己係工兵

Charles Barkley: Draymond Green話Kelly Olynyk打波污糟等於奧尼爾笑我肥仔
金句

可愛game6唔打

G7有...

火箭贏啦掛
對面條命都讓埋俾你

可愛唔出mda 都輸自殺啦

七人輪換

Good morning

我唔信呢場火箭都輸

Game7 Gogogo

全世界睇好火箭就

3:30 am

就今日贏左佢

let's go spursss

Harden柒嘅..

Gospursgo

有無睇錯
火箭主場小人到咁

收到風可愛仔打左卡今場唔使打係咪真？

美國時間未收工

火箭個場咁多空位

凶櫈

我都想知，好似連板凳都見唔到可愛

lma幾醒神

Harden連自己友都fake埋

GoSpursGo

果邊幾點 9點 差12個鐘(?) 夜晚9點都未放工?

屌G6主場無人既？！

LMA今日有態

暫時睇落有返少少火

有火嘅LA

少人過SEASON

第一次見有主場咁無氣氛
誇張過溜馬

火箭先係主場

夏登幫佢地請晒假

7點幾咋

4-2

屌打到好似馬刺先係主埸咁

oh 香港而家8點 自膠

靜撚到好似打閉門賽

成埋未訓醒咁

哈登個腦借左俾人?

d椅背套同t恤一樣

係啲櫈粒住件tee

馬刺屈禁區都夠啦 晨早可以4-1完場

做乜鳩

登登對gasoft真係鄧佢辛苦

唔辛苦

登GASOFT辛苦 咁都頂唔入

今日馬刺個底有返少少精神 之前好似死撚哂咁

Gasoft

有kawhi執手尾咪hea打

好睇d 唔細心睇以為滿人

西岸好似仲慢啲

都話凶櫈

會唔會有人放工半場去睇

西岸有啲慢多兩個鐘

Simmons

鬍鬚佬咁多體毛

和左

又打harden 面
佢塊面係咪真係咁吸引

今日咁少人討論

返工啦

面積太大 有時中毛

好似馬刺球迷仲大聲過火箭...

Harden今場啲傳波咁西嘅
點打呀

馬刺啲防守

回塘

可愛

我意思係返哂黎

傳炸彈 得番幾秒先比ariza

Capela Facial Block

又燈

可以係Hou就地釣魚了, 火箭bye

馬刺 beautiful game 歸位

吊那星la回春

連續4個24秒都攻唔到

LMA第一節已經10分

廢刺班人突然歸位

Murray又有學費交

柒箭班友做乜

得capele一個醒神

歸位啦

TD一定有打電話

Manu個老坑想點

Kawhi:屌喇媽 我在場個個揸流灘

打埋Kawhi個份

murray好撚勇
但係好撚柒

其實見到體力分野

火箭先係佢主場 屌

新仔會犯下錯架啦

火箭做乜尻打到死哂老豆咁

lma今日返哂黎

果然火箭先係la 主場

條女

7人輪換攰都攰死

自拍CAM條女

屌我懷疑係可愛竉壞哂班友仔
佢一唔係到啲人即刻打返醒十二分精神

屌 又打得唔錯

harden今日好鈍

可愛唔上都贏

點解成日都有MISMATCH LOW POST HARDEN

唔上先贏

登叔成日懶勁咁走去守七尺高佬

場場打7個
鐵人都攰啦

有咩野留返G7上場仲好啦

harden low post 之王wo

佢地兩進攻互打

一定有game7
This is how business work

第一節就GEL

anderson唔係到好似係要佢守LMA

仲g7
打g1啦

D安東尼輪換問題由太陽時期已經係咁，
而家火箭其實有好多可用之兵，
睇下佢放唔放手打

真心做乜鳩

波波好錫球員

咁就比你捱嬴game7 點樣打抖足精神既勇

No Troy Will no G7，我話嘅

輪休大帥

HOU第8人 Dekker

back to back three pointer
秒速追返

Green 仔打得有feel

Many

一肯用多仵件就有回報

出多一個係唔同D

Dekker=Doug

馬刺咁柒都入31分

一早肯用咪好囉

火箭出secret weapon

屎綠開始變返綠仔

箭仲唔用多啲人真係會俾刺車輪戰輪死

同湧有得打

冇Kawhi有返ball movement

波波輪換真係贏哂

明明班BENCH 能力咁高,係都唔肯用

唔好讚條垃圾 要繼續屌先得架屎綠

Clutch Bear大隻咗

有得打
剩係打囉
4:0被掃

呃我唔到既 綠仔邊識剷籃

kwahi= 毒瘤

有無人覺得slow mo ge二傳好好J

應該話kawhi在場成班唔打卡

上ROUND就攞癲狗比WB，而家攞CAPELA比LMA

咁講法我1on1都有得同lbj打bo

Anderson都有埋

冇左可愛以為睇緊14年刺

David Lee and one埋
柒箭

14年刺冇個勁

真係 等呢日好耐了

成隊唔同左既

又有人劇透。。。

刺有手感

Patty Mills

馬刺場上依個陣容可以話係無星
最星級已經係david lee

馬刺唔好咁啦 好悶架

返歸啦垃圾箭

Dekker好廢

登登雙眼冇神

體毛睇到呆能左

Kawhi: 我之前點解咁辛苦

13-0

講撚中左， 火箭集體啞火

beautiful game

harden :

火箭
刺今場好撚勁

啱啦啱啦繼續吹奏垃圾刺啦

兩邊都射三分 刺入 火唔入 一下拉開成廿分
gospursgo

wtf 18 points lead

100%match

屌你老母，火箭班撚樣明係睇少無可愛既馬刺

救世Mills

18分 火箭輸

火箭D進攻乜撚野事 全隊熄火

GAME1火箭

今場spurs 小左iso係好事

隊友:你人工咁高當然多野做

箭真係
一個哈登唔夠做
不過對面2隊都打死你

有返14年感覺 放邊個上場都做到效果

你應該話馬刺班撚樣終於肯打波

上場打足咁濟 抖得一日 邊會有體力

馬刺啲 ball movement 真係好癲
搓足你20秒

Harden要開mode救隊波啦,唔係就玩撚完

你俾d火啦

D三分冇曬真係可以提早宣布收皮

少左KL 反而似返隊馬刺
ball movement

Kawhi專心做吉祥物啦

SLOW MO雖然好撚慢 但佢打波幾醒 啲傳波意識幾到位

獨食牙拿

spurs 2014 version

Simmons上位

mda 唔職叫to

標題：半場廿分點追

成堆射手點估到全部熄火

剌無咗可愛箭唔知守邊個

無LMA 無KAWHI 無ISO 真係返哂黎

14馬刺 可惜無曬GDP

其實標題係燈今場

冇loenard d ball movement翻晒黎

隊箭打成咁點get loud

半場未完輸18分 仲叫人louder 邊有癮

睇下後半句點算

如果今場打得起班底細路對湧大返少少機會

無法肥爭 TD好遠

問題係佢兩分走籃防守都無
勇好就好在有ball movement defense
無3分都有其他範數

Harden : 你地無食飯 ?

勇打邊隊會辛苦d

Kawhi:早知唔場場30分啦

體毛仲唔屈返十幾球FT拉返近都好難打

to多過得分

刺

Mills而家可能好用過TP

登登行步路都唔得咁

冇手感都要做好啲DEFENCE同傳穩啲㗎

刺啦
箭7人輪換場場生命籃球點打

Ryan Anderson件垃圾

LMA PG

無唒啲組織

咁撚多to

勇平時幾多人輪換

而家西決會係星期日定一打？

嘩箭啲to 多到

Kawhi: lma人工夠高啦

屌,要LMA KL兩個都唔係到先有好波睇

成廿分 柒嘅屌

LMA同TOYOTA係唔係有仇

體毛輕鬆DRAW FOUL

TP個種穩

Lma +simmon

有佢地即係有野依賴
痛佢地要醒定啲
唔係pop唔俾放飯就死

球球都係射三分

標題今次唔燈

班bench run 得仲順

harden first fg

兩邊啲態差咁遠一上一落比垃圾刺㩒住砌

靠LMA就死得啦

又買犯

Manu廢老 第四節先出黎啦屌

奇就奇在無左kawhi打得仲順

今場LMA都幾好J

屌第二節中段先first fg

打得好地地又出LMA比人弱點攻擊

好快比返D屎你地食

我係先知？

咁火箭今場又係柒下柒下既

第2節中段先第一次起手先ON9

明明平時kawaii都俾好多空間佢哋發揮

個標題用係西巫到，點知火箭都中埋箭

點解夏登要行過去？

次次都係14秒先開始做pick

佢係傷左硬上定點？

我屌你老母呀基石

因為成班睇kawhi打波

可愛有時太痴波 同埋傳波真係唔掂

TO多到

10個到

TO仲多過得分

KAWHI拆包夾 仲未夠班

佢控球傳球其實好生硬
主力做防守會好啲

屎綠弱點進攻體毛

通常隊友唔掂佢先痴

我仍然深信有game7

kwahi 獨得來唔令其他隊守得辛苦

Beautiful Game

Harden 炒哂兩球FT

嘩 2罰炒晒

基石…我屌你

條木嘴又唔掉俾GASOL

一定係琴晚落咗club

FT都冇

係咪食撚咗屎呀

火箭穩定要釣魚, 睇spurs偷唔偷走勇士一兩場了

Harden咩事死左老豆咁

double team 佢就唔識打波咁

柒箭完全0防守

5個屌都屌打柒箭

屌你廢老

柒箭

屌你呢個play靚撚到

Aldrige好撚勁

係咪上埸比人block shot 所以今場頹哂

體毛買唔到犯好似唔識打波咁

咁啱姐

唯有賭運(手感)

登登係咪唔想打 咁都FOUL

禿

Harden 咁會越打越冇信心 仲3foul

3犯HARDEN

無啦
harden季尾都少少傷
迪安東尼又7人輪換
場場打到死咁
體力透支
byebye rocket

體毛係咪想挑戰半場10TO

點解火箭咁撚廢

登登

返咗主場

主將未半場3犯難打

問題係一唔掂就Kobe 上身 但draw 到double team 唔識傳返出去
打唔起隊友惡性循環

harden肯定叫完雞黎

基石已死

刺今日咁順 完半場前追唔番10分以內都唔洗諗

新仔真係幾廢

佢kobe上身絕多時間work架

5to 3 foul

TAKING PASS?

百屌lma

Harden無心打收皮先啦

夠入決賽架啦

睇完G1真係以為今年箭係黑馬
今場

open three都冇

算係咁啦,但反而想睇BERTANS

5to

之後俾人還番場當無數

呢d垃圾都叫mvp

叻左啦,唔洗比Lillard再絕殺

基石 你唔撚想打 就出場啦

睇常規個時仲覺得好勁

有時會傳到

吹到你班人係到登垃圾刺，虛火黎嫁咋

諗起上年刺第一場又係大炒okc

nene傷係好傷

兩罰全炒都有
今場收皮了，基石好似腳軟

Agg今場暫時有番gg

係得 但問題係可愛唔識點處理double team run 唔順隊波
最後搞到好似睇波咁

成隊火箭都腳軟啦點止哈登一個

anderson主場係唔係咁難入

火箭個引擎無曬火

火箭再係咁就可以放假

想Bertans換LMA

基石冇力啦,場場都打到咁癲,上場仲要打OT,中間休得一日

Harden其實狀態真係好唔穩定
一個MVP級數既球員點會係呢D咁關鍵既比賽打到咁樣

之前箭都係有josh smith 先入西決

即係咁，PLAYOFF嚟計基石關鍵戰LOWLIGHT成咁，點比MDA大弟子

新仔真係唔太知自己做緊咩 ... 連隊友見os wide open 都唔傳
點解唔出bartens?

當年太陽除左黑哨都係無力咁輸

Lma又係

放得啦已經

可愛會學架啦 年年都有進步

想當年Nash

MDA

得返個後備仔有啲準繩

唔怪得nba 2-2之後game5會稱為天王山之戰 輸左個隊第6場變到咁

基石mvp數據

廢

都係呢兩年先開始比人球星對待 慢慢黎

又要吹奏我(鷹)皇

3fouls

反而冇人守到Capela

Game5真係好重要

係咪智障…

嘩Capela easy layup 都炒，真係好打擊士氣

Capela係箭MVP

當猴活咁守囉

可以放假

翻嚟啦

刺無跳跳虎

得CAPELA有心有力咁

柒箭狂炒open three

垃圾樂視
想睇靚女跳舞就去廣告
出年裝league pass

安東尼都係幫唔到nash出返淡氣

Capela

收埋Harden 會唔會好似15打大飛咁反cup

唔好叫錯名

Simmons on fire

岩啦 foul走lma

聽日巫師會唔會又咁

有前途呀佢

Feel到係

個SIMMONS係到跑跑跳跳,同箭班友隊左野咁冇哂力幾大對比

冇人想睇

做咩唔出dekker

得Capela 打緊波

個topic咁撚match既

悶

Simons呢球

真係悶好多

今天的我沒有極限
我只有現在呀

神登

capela朋友隊

條友本身都係體能好

我箭

仲要星期六

巫師D波咁悶
冇人想睇

Aldrige

嘩LMA 今日好好J finally

啲MOVEMENT
夏天追Roberson啦

拜託唔好再讚西文 wide open 仲諗 再拍波 射air

標題燈唔中,差一分

屌個場靜撚到

雖然支持馬刺多d,但我想睇close game 呀

lma(2014)

比d士氣好無啊 屌你老母

block到

今輪比佢練到防守

射波真係差啲

半場19分 痴線架 箭今日廢到呢

佢highligt王 唔係個啲佢唔入架

Block by gordon

不嬲射波都麻麻

佢份人易上腦

熱血自制turnover 再block人

啱啱返到公司先開黎睇

冇可愛都lead成廿分係咩玩法

19分
標題燈唔到

自己失波自己block

lead 20分炒一兩球有咩所謂

呢個真 由開季第一場對湧已經係咁
今次真係咁耐以黎最多mins仲要做到下野

simmons 下季應該留唔住

兩射一中5TO3犯

你當刺今日時光倒流返左2014

有埋射波既話就有兩個可愛

有4助攻既

不如箭半場投降當輸一半啦

原來simmons 今年先攞緊1.2M
抵到仆街

90萬人工 將就下

FMVP？

一拍就要剷入去再射啦個陣 邊有咁多時間比佢調整 eg都飛緊過黎

唔會

下年就貴啦

留simmons+mills la ，tp 要減人工

下年應該manu 都退 應該留得住
同埋我估Simmons 都想留刺

仲有mills

半場廿分點撚追，雖然爭一分
但個標題都算中到應一應

冇鷹王

咁又未到...但今輪防基石學到野

simmons 好buy popovich

成隊柒箭唔知做緊乜
守又守唔到，進攻又炒晒，點打
投降輸一半算啦

馬刺呢場贏左嘅話，幾時對勇士game 1?星期日？

simmons有bird right. 應該OK

燈到爭一爭

火箭打到咁 對唔對得住okc

半場廿分（19）點撚追

鬼佬冇知遇之恩
同埋pop有時會趕人走叫佢攞高少少人工

simmons 應該700m 到 , mills 可能有1000

岀面用唔到西門

訓左無睇 mvp爭奪球星 james harden半場拎左幾多分

留馬刺有機會拎Champ, 今年都打到上西决，
下年真係有啲機

體能型點都有用

希望佢留低 佢其實都27歲啦

可以想像到B.Simmons同J.Simmons組成BJ bros嘅局面

笑死 熱血撚

jalen rose 真係好7

咁又唔係咁講
可愛同屎綠(以當時黎講)都好撚抵

巨神兵 攞千幾萬坐brench

原來咁大年紀桇啦？

Blow job brothers

我係西門都留馬刺學下野 佢呢類球員有幾可出去闖會有成就
你話平時用腦打開波個啲就話姐

700m

咁okc技不如人無咩關係wor 我撐wb多過Harden都係咁話

佢一直都無人搵
直至打左Austin Spurs 之後打埋上黎

兩個一齊幫Embiid

7億人工

皮都冇得掂

大家又覺得如果係okc同sas打 情況又會點

700m 我留成世都得

岩岩返到公司見到個分
到底發生咩事

700萬

咁講既刺輸又對得起灰熊咯

番左2014冇事

屎綠可愛守死wb = win

唔會有game 6

adams kanter 屈底

點會咁高 出面開得出咁貴 佢出到去都打唔到呢個表現啦

內線放題

精彩第四節

巴打望一望桌面右下角，而家2014 年呀

上年個高佬 俾popo屌走，叫佢攞高啲人工，今年好似癮左形

Hack Robinson

仲趕得切買德國冠軍

大後備

sas 4-1

一走即刻收皮
比波波教真心好撚正

我箭點解打成咁呀

無kawhi half time炒19分丨？

登登今場

本身佢都想留 起碼有波打
但pop覺得佢始終都係搵食都要高人工

馬刺帶hie 我地發達

好掛住gary neal，但都係收左

我係咪未訓醒

佢係nba ig 熱身片明明好準

最後會唔會愛回家

唔係收皮
只係冇波打

但係季尾多番d上陣時間
下季如果bynes 走佢會做第1 bench centre

3分食左屎，基石 ，gordan Anderson

箭都幾慘 登仔一死火就成隊食曬屎

最慘係neal之後個年無份攞番冠軍

無波打同收皮無分別

pop:shut up and take that money

Bynes又係哂9哂
明明做肉柱一流

oneal講中左
唯一一隊無超巨都贏波嘅球隊

仲有啲TO

袋錢打街場

根本體力問題

有咩好掛住 佢唔走 痴人式防守既mills唔會上到位

無射過咁濟

去det上陣時間仲少過sas

人地番左2014最勁個時
你冇手感點打

無左可愛之後塞哂比lma可能佢會打番好

記得有條片佢做PICK 條友撞埋去條友訓低左

精靈本身係刺都唔係成日出

等睇燈到箭反cup

起得2次手

冇左nene主要係

吉祥物

標題依然有效

得joseph 同hill 走左後比較好

咁老實講,對呢隊火箭就得啫
火箭班友已經無力
刺仲有個LMA係巨頭級數

季尾多左上場
仲有場廿幾分

原來Harden 5pt 5to

一黎arm arm入nba
二黎太慢

馬刺主場FANS好鐘意佢

馬刺成隊平時太依賴kawaii
剷籃俾晒parker同kawaii
今日兩個都無上
大家終於頂硬上
打返14年個種ball movement

冇得齋袋人工

仆街獻頭咩

onel 幾時講

尋日

個個驚kawhi會似當年grant hill咁 小傷再出變大傷

Pop今次都醒
Kawhi點話自己冇事都唔俾佢出

仲諗住無kawhi實比人大炒無睇

佢休息下仲好
見到佢都有疲態
留力對湧先有得打架嘛

個問題係任何超巨喺波波麾下都唔會dominate 到成隊波，最後啲球評就唔再話佢地係超巨

真 團隊波

雖然都係俾人4-0

佢今季真係似role player

一起身 開nba app望到個比分 即刻帶返眼鏡再望比分

lma 好撚廢

迪安東尼個樣無奈到

same

gasol好撚嘈

唔好啊~ 如果係嘅我鐘意嘅星都咁收皮架啦

啲人又少左

生命籃球呀

駁吾到

6-1 bye

harden做乜冇咩點射波

以為可愛出到所以贏咁多 返到Office 睇box 原全呆左

lma個fade away飄走

好似入左垃圾時間咁

無咩點做野TIM 行行企企

lma今日食藥呀？

嘩LMA今場

西門係唔係今年續約?

火箭借個場比馬刺做主場得唔得

箭啲觀眾冇咩反應咁

放假
但見到比分都費事睇直播

兩個gameplan
一個猜空 猜唔空就塞比lma
lma多左usage rate 可能會打番好左

LMA

真心覺得刺有得打 係驚體力唔夠啫

LMA今日好撚有態

係火箭主場特別醒神

希望LMA條撚屌唔係迴光返照

拓荒LMA返左黎

LMA百屌成材

繼續倒

我睇到kawhi confirm唔出就訓番

輸撚硬

lma11-15

垃圾

lma今日終於對得住佢份人工

josh smith 係咪到 可唔可call返黎

馬刺有邊個位勁過勇
而且人地都係真團隊籃球

lma 儲撚左成季氣今場用晒

同Jazz果啲冇得比 Jazz落後緊果陣啲觀眾仲會boo下對手

LMA今日TD同上將上身呀

所以上次4:0 d觀眾都仲會大叫真係好正

本身諗住比kawhi抖下用多d LMA都一定無諗到個效果咁

入西決 決心…

底

無得講 JAZZ出名主場惡

LMA簡波打垃圾

JAZZ真係一步步捱返黎 自從d will走左之後就沉到仆街

嚇撚親呀屌
落後26分點追呀

可以不看
做野先

harden 帶住班咁既人打到第二輪同馬刺惡戰六場，都算係咁

仲全場大嗌Hayward 起雞皮

lma 已經射哂今季po 既quota

買左4-2嘅手足

係火箭個隊係紅色 lma特別有親切感

今日完全係基石問題

咁輸比勇士無話可說既

終於成材喇 lma
go spurs go

toyota 先係lma 主場

係外面睇唔到波
有無人講下點解Harden點解得5分
受傷 ？

箭都係 今年超哂班啦算係

唔想睇lma 比draymond green 尾佢機

輸成咁你仲覺得有機？

lma air

你可以訓番

根據ESPN Stats&Info所統計的數據，這是哈登加盟火箭以來第二次在首節比賽中沒有在運動戰中出手投籃。

1-5 射極唔入

廢囉

有冇諗過正正係冇左kawhi佢先打得返正常水準

箭想輸幾多分

個topic又中

燈到air

燈神 詳情睇留言#1

TD中距冇咁準

竟然冇人屌topic

LMA呢球入埋就型啦

出事啦 出事啦

22分

slow mo 個3分可以再慢d

哇 三分

尋日開

講真咁都唔入好柒

樓主係先知
所以燈埋今日

垃圾lma

30度刷板

加油火箭
唔好輸得咁難睇

認真答，一黎有傷，二黎自己今日死火撞正今日隊友都集體死火，所以

火箭d 三分黎料 開始反cup

Ariza真係見慣大場面

箭今日如果無ariza 哇屌真係唔敢諗

睇黎要繼續屌

當年兩場都過40

同埋對面lma癡左線

唔好再讚LMA

kawhi毒瘤

一讚lma就出事

讚壞哂

Ariza今輪又係勁

點解lma隻腳跳起上黎好似咁撚重

波係圓嘅 （好似係）

今日先有咩 之前三十幾分咪又係咁打 死火就死火啦

佢真好洗好用既3D

感謝
以為係馬刺用左咩防守戰術

YES

ariza 真係3+D

ariza 都吹奏

Underrated

最後一場主場珍惜啦La

平時唔係屌到佢上天花板既咩

屌你 個黑人醫護人員裝入黎睇波

鐵王

LMA 今場終於爭氣

第三節倒水mode on

算唔算最後燈死左火箭

都關小小事，馬刺一見哈登切入就夾，但主要原因都係其他人中麗火，所以馬刺更放心夾

pb呢下wide open搞咁撚耐

平時屌佢鐵渣果班人呢?

倒啦倒啦

咪撚倒水呀

正常

lma係咪要開始上腦

我岩岩旁述睇係話馬刺補位快 令到火箭3分都唔太多出手空間

Capela今場未試過成功打2+1?

刺嘅第三節一貫作風

Harden 開始正常返少少

Harden終於入

第二球fg

箭開始有主場雞

倒水了

波波申請食T

個foul咁撚明顯都無call

foul得好明顯

出手了

呢下無foul

不如火箭索性棄守三分線 聚底防守 博一博啦

點都要balance下

白頭佬

兩樣野黎，哈登剷就夾，分就對返位守三分

其實第二場開始都已經咁守，所以今場打到咁，唔可以話全因為係馬刺守得好，真係好主要係自己死火，有約次空位三分都食唔到

即刻俾人block左

ref 唔想吹死rocket 咁都唔吹

主場即刻叫LETS GO ROCKETS

綠仔有火

屎綠嬲鳩

屎綠用manu block

6TO

6 TO

屌你老母ariza

ariza d 小動作

屎綠發火

2條友壓住Green

撩交打

GDP之一你估流

3D對決

呢場harden咁似有年打湧咁 係咁to

成隊波圍撚住Green 好撚好笑

屎綠岩啦 俾少少火

屌

登登layup都炒曬

基石呢d 食硬layup 都炒

今年TO王 好正常

肯剷入去算比面 今場有幾多球上過籃

D既意志

似當年final打heat

新一代G

Harden 6個to

LMA 今場對得住個人工

D啊

屌LMA d mid range返左黎 明明上場廢到

佢係D

唔好讚 thx

廢左2年

唔好燈啦

火箭主場齊返人喎好似

D for Danny

LMA 26pt

gg Roc

[R2G6 win or go home?]NBA季後賽討論區（45）

心計重 kawhi 傷左先打好爭做大佬

G啊

21分都唔係話追唔到 湧上次都係第三節尾開始追